[有直播] 足總盃四強 6/5 17:30 傑志vs香港飛馬

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

= 支持傑志
= 支持香港飛馬

評述員： 郭子龍、馮堅成、「大頭」

三大垃圾齊哂

贊狗會唔會去飛馬區帶beat
我已準備好坐過黎了

齊心撐傑志

傑志贏
大埔變相拎到下季亞協資格

後備球員：
23.郭劍橋
3.丹尼
10.林嘉緯
11.辛祖
12.盧均宜
17.福保羅
38.金東進

留名一身蟻

馮堅城冷場王
郭子龍鳩笑王

相對下大頭好得多

大頭起碼有內幕料聽

原來球霸出到

🐥
🇺🇾 🇳🇬 🇦🇺
🇧🇷 🇭🇺 🇨🇳 🇩🇪
🇭🇰 🇰🇷 🇭🇰
🇨🇳

🇨🇳 🇪🇸 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇧🇷 🇰🇷

傑志捧盃唔係計聯賽亞軍先有得踢亞協？

理夢元x要打第一圈姐
即係佐迪龍仔踢完元朗就收爐

大埔最尾一輪贏飛馬機會都幾大

飛馬守和就得啦喎

仲以為阿凱唔出得

飛馬和大埔
大埔都收皮
無想像中咁穩

1 梁興傑 [GK]
6 麥保美
8 艾華
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
16 羅曉聰
19 羅斯
21 張志勇 [C]
22 胡晉銘
39 查維斯

88 袁皓俊 [GK]
5 基藍馬
7 陳肇麒
12 蕭俊銘
15 梁諾恆
20 鍾偉強
27 林樂勤

裁判員 : 陳銘肇
助理裁判員1 : 林迺基
助理裁判員2 : 霍龐盛
後備裁判員 : 何煒昇

白面光幾時先肯出林樂勤

有我

菁英杯

仲以為盃賽出郭劍橋

螺絲

出09

傑志

正選球員

1 王振鵬 [GK]
6 林志堅
7 費蘭度
8 艾力士
13 李毅凱
16 林恩許
18 科蘭
19 黃洋 [C]
21 唐建文
32 華杜斯
90 金奉珍

後備球員

23 郭劍橋 [GK]
3 丹尼
10 林嘉緯
11 辛祖
12 盧均宜
17 福保羅
38 金東進

香港飛馬

正選球員

[GK] 梁興傑 1
麥保美 6
艾華 8
利馬 10
黃俊皓 13
方栢倫 14
羅曉聰 16
羅斯 19
[C] 張志勇 21
胡晉銘 22
查維斯 39

後備球員

[GK] 袁皓俊 88
基藍馬 5
陳肇麒 7
蕭俊銘 12
梁諾恆 15
鍾偉強 20
林樂勤 27

上年東方

飛馬

09

fakenews 76 螺絲 柏lun

皓 銘 麥kante 賴shit

肥馬

主要

?

左皓右華 我估

界限街看台好多人
好多一家大細

胡晉銘又打閘 跑狗倫踢翼

開波企位胡晉銘好似左閘，柏倫左翼

係

屌你科爛踩波車

科爛

循例：又唔出龍仔

d草好唔掂下

唔合資格?

邊撚個賴shit

alex成日都好燥

凱

幫尖踢過

吹撚到
成個亞洲震動

俾佢地丁下啦 之後應該都無機會

廢老

彈啲咁嘅波

契爺入場同阿仔打氣

科爛打飛機

科蘭

心態王

this is class

廢老以為自己打七欖

仲有人特登睇forlan

呢個位FK比forlan射啦

呢下又幾靚

中龍就入㗎啦

09又撲呢d位

09

羅曉聽

又係輸09

馮堅城：廿五六碼

Zhi Gin [sosad[

黑龍波唔吹奏09

蘿囂蟲

今日堅堅玩認真

又撲去小禁區

冇人埋去拍堅堅，由佢射

佢好似飛早左 個波埋到去佢心口位

我都O左咀

09同閪仔真係港超兩大搶分機器

點會甩架

判斷錯左個中龍位置都有...

黃子揚呢

羅斯有冇掂到個波

有冇佢流浪都輸埋

得馮堅成話輔去兩邊會好啲
其他兩個聽完都唔接

有冇黃子揚都輸架啦 唔計

現場睇係有

馮：林志堅球波由林志堅開始

唔怪得梁興傑 球速太快 又近

forlan

大腳

俾幾球都差

forlan轉身

郭子龍

艾華咁快抽?

堅堅已經行去場邊飲水

熱撚死佢

貨已交，又係時候hea下

科爛今日

forlan:隊友太廢

bong派膠

Goal

19' 查維斯
1：1

1-1 jarvis

bong

搵到比09更廢嘅人了

珍好少咁派膠

遠射

屌你金奉珍又派膠

Bong係咪見場波太悶，送球禮先

ON9得拍撚慶祝

假波味濃

仲諗住讚佢今日守艾華守得幾好

唐文好波

本身我都想講
話艾華都爆唔到佢

好彩冇講

小禁區殺手終於唔駛入小禁區先入波

無人慶祝

forlan好廢

咁撚鍾意扭吖拿

華佬今日d波差到

明明射落鵬隻腳度

今季得東方兩場菁英盃交白卷咋嘛
個記錄全部人都有啦

羅曉聽學埋廢濤啲衰野

fakenews聽抽水

傑志又係踢衛生波咁，抵比人屌

fake news

繼續扭吖韓仔

五想講 好學唔學

乜水

kidchild最大既敵人係咪炎熱既天氣

個老婆幾靚

神馮堅城連得益手勢都唔識睇？

查維斯

On9韓仔過晒頭

贊狗射精未

邊個老婆

麥保美

馬贏就會上水

聽唔清楚
大頭講的
但大頭講野成日鬼食泥咁

鵬

Bong又出事

膠鵬

又來料

傻撚咗

係皓嘅老婆

邊個

係咪唔想續約

黃俊皓

今屆major真係好勁

後防係咪搞笑

金奉珍...

比人禁住屌

bong廢撚到

第一下比人過
第二下都唔第一時間返追

瘋狂派膠

打天津就超級專注，打本地就踢到成pat 屎咁

金奉珍膠到…

韓仔腳軟

搵多個落黎攞波啦
下下靠華佬派

bong又派

俾dong屌完

黃俊皓唔為係廿頭咩？

結咗婚啦

遲早再出事

堅sir

AV堅真係成個狗會廢老咁

AV堅隔離條女係邊個

唐文出波真係普通

27

佢老婆

原來1990
我仲以為佢U23

係幾好

Nike啲職員

年輕球員

艾華唔落底 場場都係咁

都算後生嘅

我都以為係

麥保美唔射on9

On9 飛馬

....

MBOME + AWAL

黃巢CHING又有野講

咁都唔入

查維斯扭人咁勁

兩個黑人

屌你老味麥保美

娛賓

笑撚死人咩羅馬

Major 心諗

查維斯做哂啲野
隊友敗哂家

呢下三條友都唔射

傑個後防做咩

唐文on9落腳2次

bong自爆3次

不射男

唔入難過入

mbome邊識射

開頭打完球飛機就唔敢射

係比波細力到

金珍呢排係咪食太多壽司刺身

空龍唔射

整容樣

唔畀得益on99

入波係咪會俾楊正光彈賓周

越咗位喎

話唔定有心放水

麥保美仲未攞牌？

吹返啦

bong 最後=自殺

真廢啦，放乜鬼

林16係咪痴線 完全冇收

睇黎係兩邊入波都會比人彈賓周

09又

76

76又做二傳

09出得好差

許

76差d助攻

又係76

高度都有得讚

郭嘉諾係咪咁都仲要帶契仔去亞運

唯一優點

朱SIR老婆好正~

唔係冇野讚
讚佢派膠都未失波咩

信念如一

話明契仔

一場贏波 一個入球 一次不失球

連教練都係鬼佬

上海棄卒踩到Awal隻手

夠高都有得讚

用辛早

身型嚇到人

好過本地嗰啲啦

傑志唔識踢番433
唐文啲位錯晒

343

亞冠又識踢442

跑狗今年上撚晒身

有場hea到

講波hea到

劇本黎
飛馬入唔到一陣輸波出局

原來recio同helio咁重要

對傑志，俾聞屎忽鬧

踢返4後衛算啦

傑志班友似想提早放假
得費蘭度落力d

堅堅today好落力

堅堅認真咗20分鐘

球證控得幾靚

球證黐波黐得幾靚

頭20分鐘

飛馬下季真係要洗走艾華

梁興傑救咗幾次險球

堅堅出真力驚贏太多

Kannas

d波咁啱射中佢炸

好熱呀

露晒底

Cy省港盃打左兩場好波
之後次撚次有直播大頭都要吹奏佢

唔講以為15分鐘後換出咗

廢揚都入選咗上月最佳撲救

咩色

飛馬個右翼位換個扭得下既球員成隊波都會好踢好多 艾華真心廢

讚親都係嗰兩場
因為成季得嗰兩場好波

但右路都要隻跑狗

我帥

林樂勤 kb教左腳踢右 尾機

帥打正選
下半場佢冇氣就換阿娃入黎爆佢老味

佢突破死去一邊

三個字就無氣啦佢

好放水feel

香港教練除左alex chu會用龍仔換廢老，邊個敢用個後生仔換外援

記得佢cap後出波球球都靚

利馬好撚fit喎

Bong嗰下真係好假波feel
同埋科爛除左下罰球斬得靚之外冇球好波
交波都7下7下

閪仔果球都入到

琴日ricky換美郭帝

華杜斯邊有入南區波

反智調動

Cat girl?

辛祖入替科蘭

辛祖換科蘭

傑志贏波既號角

無論係聯賽入球定係總入球都係肥豬多過妹妹囉

錯多個三次啦 行出去啦

得果一次就咪鬼吹奏隻垃圾豬啦
佢之前用全鬼陣呢

傑志成隊攰到仆街咁

chur足成季

睇黎膠鵬唔想咁早放假

今日做到嘢

又神救

飛馬兩個黑鳩

畀09救到呢球又要吹奏幾耐

羅斯

笑杖

09今次

再拎唔到最佳門將真係

球霸

又係佢地

飛馬把握力好d應該456咗

妹祖傳乜鳩

Mbome

笑撚死人咩佢地兩個

傑志全員派膠

麥簡迪

點搞呀

awal 都幾慢下

傑志想點
前面幾個企定定
由黃洋 華佬自己玩到失

冇咗肥鳩，傑志收晒皮

飛馬d打氣得鼓聲冇人聲
搞到好似聽交響樂團咁

企定定都贏呀

阿凱兩下都俾麥保美頂到

妹妹救世凖備

妹祖打飛機

即刻燈

黃俊皓D波底真係咁笑, 頭先空哂都求其傳中就算

應該就發力/放水
睇死班友唔想打加時

有用過廢老科蘭

踢多30分鐘，不了

飛馬d人咁搏命，羅神應該出咗重金

簡迪

再推

唉屌

黑人孖寶

我開始明點解mbome唔敢射了

屌你老味

call老廉喇

用頭呀嘛

傑朱仲唔換人？

換人啦仆街

廢撚到

開波無耐打咗球世紀大飛機

所以唔明點解咁多人鬧肥9，明明最佳收購

傑志1.9 2.5 飛馬6.5

麥保美企定係防中位咪撚上啦仆街

dani ready

因為隊波冇再控傳，次次比佢自己去，唔好睇

你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。

肥鳩係港超最實際

終於肯踢番442

老婆被困重慶大廈

大哥

麥保美係唔係嚟搞笑

擔泥入替枉樣

利馬真係好喇渣

紅啦屌

擺明有意圖

又一隊 MMA

肥馬我屌你老母

利馬

球霸勸交

堅堅：dllm

堅堅會會出全力

擺明有心啦屌 大大力轟落去

會唔會

76換細佬

飛馬仆街了

有力先得

件事有啲好笑

打架未

辛祖真係搞笑

兩隊都踢得幾好

仲走去摸利馬頭

btw黑龍波唔記得標天對苦力呀
補時話加時90+3垃王絕殺

踢番442傑仔勁番

堅堅要嬲了

堅堅即刻上力

堅堅

堅

堅堅認真了

摸吓先 一陣就打柒你

堅呢下跌到有D似插水

都話

堅堅出力

深左

另一邊角度低有抆衫，再放大跌

罸球
黑龍波：起到腳呀

黑龍波進步左

妹下妹下

妹下妹下咁，你地就知點解佢叫妹祖

哩3條友其實知唔知自己係做緊評述
講唔夠兩句又喺度鳩笑

點解會俾麥保美偷到

認真堅

堅堅跑動多左咁多

堅堅認真係上嚟真係兩個人

快到

辛早唔漏就有

廢撚到世界波

撚狗咁撚

F7

Wow

香港美斯，散步球王

羅曉聽唔逼

死右腳，仲要三個圍佢，都俾佢送到個波出去

堅堅認真果陣打進攻中場都得啦

下半場要major 落中場攞波係咩玩法

7哥換胡銘

大頭都屌佢

偉拿可唔可以入替救世界

陳7入咗嚟

又鳩笑

7爺準備救全家

堅堅認真真係cls

堅堅cls

7爺
咁皮黃

rubbish

韋拿

7爺

7哥第一件事 黃牌

陳七

又刷到張黃牌

佢一認真，本地應該冇人跟到

應該就快打架

Jared 墮得太後

下季駐堅堅得喇

中前場中間D空位無人攝入去

肥馬對襪咁短冇pad都得?

咁都唔換林樂勤

下年走

Alex 拖到咁慢都仲有得 3 打 3

飛馬條防線

蕭銘換黃俊皓

每季前三後三

有pad

可能有細 pad 呢

佢好後期先望到廢蘭度

快D攞到 passport

77:49 你睇清楚

fuckpaul ready

林樂勤明明上年幾搶鏡 因咩事今季長期比人雪

咁換姐係放棄啦

現場睇唔清

7哥咁後嘅

堅呢下俾波

問光sir

掛住返學

alex 3-1

alex 入波即換

Alex

又玩完

Alex 3-1

完

完了

搞掂

細佬跟實咗，09出乜

Fernando FC

羅斯都有責任

09真係
元朗3球都關事 今場又甩手出迎仆街
返流浪喇

唔好續約

唔關09事啦
出得靚 落點靚
雖然可以封位封得好少少

唔可以怪09出得慢

黃子揚>09

我成部電話飛落你到

跟住入左

Awal

飛馬條防線三球都係唔跟人既

中場又唔返落去幫手

咁 hea 踢點回贏到 ...

右邊成日不設防，羅斯又唔跟人

傷完之後咁踢得好差

麥保美笑撚死人 輸埋12碼

12碼

比f7射la

傷左呀

辛祖好意思拎黎射

worst man of the match: mbome

係咪真係打假

辛祖搶射

妹爭射

90分鐘都仲咁爆得cls

辛祖

拍拖咩麥kante

成全人帽子戲法唔得嘅

Sandro 4-1

隊友都唔想同佢慶祝

爭乜
又唔係聯賽

係咁ban個波做 mud 9

要剪球王片

辛早睇唔起09

最後一球係傑志入波，應該係

我係09就打柒佢

傷完之後，個腦耐唔時就hang機咁

舉乜手，省中你咁明顯，唔係以為可以攞角球下話

費7係咪有得走
今場咁搏命

咁西都贏 4:1

光sir係咪又想話表現不錯

重有約

問下麥簡迪

廿尾就有 中國輝嗰輩

傑朱贏波都笑唔出，返到去實吊到班球員乜咁

球霸好受歡迎

佢今場係打得唔錯

係勸交方面
佢踢442適合過343

做咩要用第三人稱叫自己

洋巴law友笑人英文

人地睇開鄺囝

洋狗狗眼看人低

艾華d史必唔見晒
佢啱啱黎嗰陣睇到嘩嘩聲
而家跑都跑唔郁咁樣...

螺絲一到下半場就頂唔住

岩岩黎果時得佢追到柒爺d one touch

關英文咩事

第一局中文就話 "係 kannas 身邊搵黎..."

見佢俾f7追到

今日下下要佢自己帶上去，玩佢姐

訪問邊個？